突發！Truth-HK 同 求驗傳媒 喺Facebook隻揪！

求驗真係好有心機
大家記得要保住 721 真相

Push

有眼不識泰山

推

老虎頭上釘蝨乸

Consulum 趁地淋

好睇

推！

先推為快

即係truth hk 係藍絲？

藍屍真心覺得自己岩

其實要對呢啲無賴 斯斯文文真係冇用

Truth-HK 呢間野都幾肯比錢出黎做大外宣

仲有truth-hk係用wix黎做hosting 可以report到令佢熄站

你覺得邊個比

柒婆之前請既pr公司黎
仲要係投標